如果......會如何?

只想說!如果我們今次輸了 , 你、我包括香港警隊及所有人,
將兩邊不是人,不詳盡,自己想吧!
加油、再難、再苦、我們終也能聚有一起!

輸左就一定慘過新彊人

勇唔勇武好?

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

留用之軀，作有用之事